(轉貼)啟田新開嘅茶太極可能係同桃園 百分百 意八 Itamomo同集團!!!!!

桃園 百分百 意八 Itamomo

唔喺gua

古惑惑改名開新店肯定身有屎啦,之前明明無呢個品牌

乜撚極可能，係一撚定，d野一模一樣，又要$38燒雞賣